依家啲學生妹真係勤力，搭地鐵都要溫書

右邊個死肥西

樓主

Hi 樓主

有咩5會

？

自爆左

used your brain to think before being cringy

一啖沙糖一啖屎

樓主型到仆街

shit 太急打錯字 use

搭得港鐵都知佢係藍絲黎

邊撚到有糖

goodest English

樓主柒還柒 但你唔識英文又要講就仲柒

估唔到樓主係咁嘅人

摩擦力

幅相前面有袋 塊鏡好似無

俾你快咗一步

好在冇自爆過 唔係真係好柒

啊叔偷影人

ON9

條友偷圖咋
BTW咪撚再放上連登得唔得
仲要唔放成人台唔加密
再咁落去啲人影完就唔會再開心SHARE

但係見到有嘢遮住下邊, 鏡頭嗰度

推

報得狗

柒鞋

attention seeker 係咁 年中有幾多正野咁就冇咗

Cringy 呢個字(對我黎講) 有啲深
查完字典我都唔係好明

影到前面有背囊未必代表遮住
同埋個角度係正前方

借刀都認真 d

其實係cringe auto correct 改撚咁

樓主自爆

唔好推
樓主借刀

一樓主冇講過係佢影
二佢開心share都要畀你哋話

樓主光頭 肯撚定唔係佢嚟

25

好變態⋯⋯

ching ho ball

咁你係咪借刀

又借刀

明顯借刀

Wow I am American, you English is very good!

都未發育完成,食埋D細路女

樓主好靚仔

萌え

驟眼睇似老友記

條女好撚正

成班真心膠柒撚咗

你係咪tg見到有人提

屌你老母染髮撚真係柒到仆街 死mk

樓主相機影埋佢個袋,窗好似冇喎

Goodest England

低級借刀

金毛地盤啊叔咁

次次mtr自爆都係衰喺隻窗度

呢個阿叔個樣好撚毒

11哥對此帖文表示喜歡

乜原來廢佬都會用連登

學生妹對腳真係好撚香

屌

Biden liked this post.

好撚正

有d 似果個AV呀伯

樓主正？

又自爆

算幾正

波台賤畜係咁上下質素
成日開埋圍爐po自high

角度唔似
鏡中人無袋

樓主好有型

阿鬼你都係講返中文啦
used

唔好推呀

影女就影女啦

分分鐘初中

樓主都係讚緊學生妹努力溫書姐 點解要攻擊佢

大叔
過撚左30就咪上連登啦死廢老

白襪女學生係幾正

hi袁生

you want to shift focus ja ?

搵到樓主了

Grammar nazi正式出動

阿叔你慳返啖氣把啦

一定要報狗 留返同個官講啦 弱智樓主

cringy冇用錯

條仔正啲喎

右邊砌到砰砰聲

其實唔好再咁影人地啦
學生妹者
尊重下
唔係每一個人日常生活都想咁比人影 比人知
仲要放埋上網

其實佢會唔會係第5個黎 冇入鏡

不過睇張相佢諗住用背囊遮住咁影相
倒影又係背囊擺身前面

明曬

香港真係唔聲唔聲 咁多偷拍廢佬

人地溫書 關你撚事咩
放上嚟做乜鳩呀

廢老自爆

相中人好似警察黎

借刀味極濃

啲死中坑真係好撚變態

ho hot

啊叔都識上連登 邊個仲敢話child登

舊圖，拉

又一個on9仔

Think咪think 乜春use your brain to think
畫蛇添足

佢平時唔用腦諗野

學生妹

唔怪得柒下柒下

一排櫈可以座幾人？

人類

差少少

可否集中討論個學生妹？

Think twice 會唔會好啲？

成句都錯撚晒

ching 都幾cringe

你都影得好勤力吖

英文written test 要250 字

逆sir好型

事實證明 波台既都係on9呀叔

而家啲偷拍真係越嚟越猖過
人哋冇搞你你影人哋
正正常常溫書都畀你影

有冇諗過如果冇上面班神探，樓主都唔會開呢個post

先唔講樓主假膠撚狗 個角度都唔啱 仲要用英文懶型 最好笑就係你

其實你係咪冇搭過 佢坐最右點入鏡 仲要懶醒圈住比樓主撚狗

樓主自爆 笑死

呢行應該得四個位坐

樓豬柒撚到

但幅圖係灰襪喎

樓主雞蟲

咁又唔好咁講

學生妹有學生妹溫書
阿叔有阿叔偷拍
河水不犯井水
有咩問題

做乜鳩

又黎料

好可愛

係咪借刀
咁低級既錯誤都犯

Use your asshole 會唔會貼切D

樓主好變態

呢件正好多

好撚似譚道德

呢啲就好嘢啦

你影完send畀我架喎ching

成班戀童癖變態

唔使戴口罩呢張相都有啲歷史啦

影我女朋友做乜

你叫我?

驚已報

仲搭狗鐵 blocked

你啲英文廢撚到，收收皮先

呢句嘢本身都好尷尬

唔識英文就講返中文啦

最cringy都係你啦柒頭
used your brain

你有冇讀過書？